有冇美斯碌地gif

笑撚到我

尼馬上身

巴塞幾好波都始終係狗

尼馬果陣比人改撚左幾多張gif

之後個下笑容先正

證明係得你班on9覺得誇張lo無人改gif

咁都唔誇張 ching平時都係咁🤣？

好正

Messi: NG 咗？

Okay, 嚟多一 take, Action !

疤狗慣啦

自閉小花又笑

美斯連碌地都學埋

果然係同一個演技學院學嘢 一樣咁樣碌地

自閉到搵鏡頭玩?

佢其實呢下笑咩

好明顯佢自己都諗起尼馬

好可愛

笑到張家輝咁

賤種米拿撞到美欺咁傷